[集合不滿指數] 林鄭月娥 我屌你老母

屌你老母啦 天竹！